本土派仆街列陣

請比名

不如你話我知香港政壇除左熱狗
有乜野人唔係仆街 ？

陳雲

一時就話熱普城唔係本土，一時又係，我好亂

估已經超越咗仆街，成為人渣。

陳雲
本土派

choose one

都唔會改變到佢係仆街呢個事實
唔洗轉移視線

係既，同大陸憤青乜都入法輪功數如出一轍

著草梁天琦
瓦全黃台仰
共諜梁頌恆、游蕙禎

仲有一眾反陳雲嘅畜生

又轉移視線,返去選特首啦陳雲狗

陳雲:反我的都是聰明人

淨係識話人轉移視線同屈人陳雲狗，唉，陳雲選果時，就有一班人好落力狙擊，而家人間蒸發晒，輸左都三日唔埋兩日提佢，當佢稻草人

我最唔明就係到左今日，d人仲係拎個摺埋左既人出黎講，又要講到自己幾咁厭惡陳雲，但又咁留意佢，又要俾人話我轉移視線啦

熱狗最唔仆街啦一定係

點會人間蒸發晒
發達啦依舊出post

人地問,我答,又唔俾人講
陳雲狗惡撚過共產黨

而家有唔俾你講
我只係唔明，繼續提個收左皮既人會有咩作用

咁青症都收左皮
全世界咪一樣日日屌緊
有咩作用

用返熱狗套logic
輸左選舉=收皮
其實熱狗唔係想建國
只係為個議席而生

本土派名存實亡，一係就偽本土，一係全部番晒屋企打飛機做鍵盤戰士

暫時人選有：
1.柒天崎
2.黃台偉
3.梁仲恆
4.柒蕙禎
5.陳雲（網上共用筆名）
6.陳云根

請繼續舉名

一日都係泛民衰，建制派DQ蟲態佢哋竟然投反對要，應該要學蟲態唔撚去，DQ咪由得佢囉。攪到熱狗冇得求仁得仁收皮

7. 射撚滿
8. 黃洋達
9. 皇后